你哋對唔對得住梁天琦？

聽日就係啦！幾個行動post上唔到熱門做咩事
以前佢喺庭外被人鬧到懷疑人生都未放棄過香港
我哋聽朝可唔可以聲緩吓佢

Push

自推1

如果覺得資訊有混亂 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

幫推

人嚟啊

推

推推推

再推 推上熱門please

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

推 聽日去

邊個官負責

聲援啊！

有無拎籌教學
諗住聽日6點去到排隊

天琦啊

對唔住

無人理

聽日 高院！

香港之子

推比大家知

光復香港

時代革命

天崎個區係將軍澳

呢d 野交返比將軍澳區啦

去到就去啦

Tuii

佢企得太前

請半日假都去

喂又話要叫光復香港時代革命比佢聽
無人提得幾個人去 點聽到呀

要畀佢聽到佢個口號

聲援義士

我要人人都係護琦手

推
天琦

每個香港人都欠天琦一句對唔住
聽日930 高院見

我是護琦手

推啊

希望勝訴啦

Push 曾經走得太前既男人

pish

Up

push

推！

嚟到就嚟
去唔到就推post please

天琦

pishhhhh

聲援 NOT聲緩

推推先

推！聽日見！

聽

日

見

去撚硬

推！！！！！

聽朝見

Pushhh

同求教學
Btw巴打搭咩車去

8點到仲入到？
未夠18入唔入到旁聽

p

精神領袖

曠課都要入到去旁聽呀
係佢令我覺醒

pushh

佢為香港坐緊監

我驚聽日塞爆金鐘道呀
聽朝6點去排隊

推呀屌

我weak，係出面聲援得唔得

聽朝見唔到一萬人嘅話收皮算啦革閪命咩

想問比唔比入去旁聽？

天琦加油！

聽日一定破記錄咁多人一齊聲援

還我天琦

出發緊 好塞車呀 係咪個個都去

本身見冇人開都諗住開 推爆佢

要畀佢親耳聽到當年佢係冇做錯

我係護琦手 我決定而家排定隊先得啦 唔係驚入唔到

天琦講過唔驚入去坐 但最驚冇人會記得佢 佢只係想知道係有人等緊佢 聽日記得要去阿

推呀 一定去

冇錯

一定要去 係香港人有負於佢

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

塞爆金鐘

聽日見呀 我要做護琦手

無知一問 係咪即係金鐘

各位聽日見

推 聽日見

幫推 唔知要幾早去排先拎到籌入去聽

希望入到去旁聽

天水圍撚都照去呀

推爆佢呀屌 !!!

係啊 高院只有一個

推爆佢啦 聽日就係啦

Pish

嚟到 但都要推

推爆佢

當年啲人又話佢係大陸仔係鬼我都冇懷疑過佢，因為我覺得佢好靚仔

專登請埋假去

聲援！

我！要！做！護！琦！手！

其他區都照去啦

推呀

光復香港
時代革命

唯唯

全部聲援嘅人一定要大大聲嗌個8個字！！！

我和理非之城大埔人都去啦，依個時候仲要分咩交比邊區手足去

推，去9緊

湊住bb黎唔到，對唔住
你比香港人走得前
欠你一句對唔住

推推推推

拉大隊

推阿

返工不了

推！！

人生第一次入法院旁聽 要點做？

排隊拎籌？

又黎夏慤道情意結

5點起身應該仲有籌

假已請
聽日高院見

邊到拎籌？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

全香港都有份呀

Tui

推
雖然好怕政府因為要做個大台俾大家放佢出嚟
等大家依賴晒佢之後再搵咗佢或同佢對話再叫大家收貨

返工去唔到

今晚已經要去排定隊啦屌

推！推！推

聽日見！

Lm

Bb

手足們如果審緊要靜呀等佢出嚟嗌到地震

記得大家行為唔好過火
會影響倒上庭

一定去

幾點要到達高院? 係打氣活動?

幫推
已經無曬al 可以拎
但身邊都有人請假去

lpp

Bump

護琦手

唔該聽日大家早啲起身出去。

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

p牌推唔到

領袖上庭，手足護駕

基本上一定爆人
我唔覺得要吹雞

革命領導！

有心了 天琦會知道的

有冇攻點？幾點

推喔

push

討論post 如果有兩個星期宣傳期你願唔願意三罷?

聽日就有結果？有無機聽日就出得返黎？

籌就應該好撚難攞
庭外聲援就最好0830前

國父

要睇個官會唔會再押後

但起碼要畀天琦bb聽到佢嘅口號 證明香港人冇忘記佢

好人一世平安

係 但循例都要開開post
驚有人唔記得

男神

光復香港 時代革命

me2 just watch live

庭外聲援就最好0830前到 畀天琦聽到香港人冇忘記佢
係打氣活動。

應該無
就算打甩6年個條罪
仲有其他罪要坐

都坐左好耐啦 出返黎未呀

兩個月前已經等緊聽日

光復香港 時代革命

畀 但啲籌好撚難拎
庭外聲援都得 畀佢聽到八個大字！

金鐘高等法院啊

支持

香港獨立！

我希望天琦冇放棄到我地

我都諗住搭最早班地鐵出金鐘，有冇人知係邊個位排隊？

推呀！！天琦無罪！！！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下嘅野全部都好重要，請大家睇睇
除非大家想手足無得保釋坐多24小時啦😡💢
唔明就公海問下其他手足
唔好害啲義士唔該晒🙇🏻‍♀️

旁聽須知
⁃ 請預開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
⁃ 法院大樓不能拍照 / 攝影📷
⁃ 法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣唔好嗌口號啊！
⁃ 電話請熄機 / 靜音，不要發出任何聲響
⁃ 如已開庭，出入請向法官鞠躬 ⁃ 唔戴得帽！除帽！除帽！除帽！除帽！
⁃ 有啲官比大家戴口罩，有啲官唔比，留意!
⁃ 不能帶水或飲品進内
⁃ 主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
⁃ 高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查 ⁃ 第一次提堂嘅手足嘅袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦
法院禮儀：
法院規則：
遮陣接送
保釋處理: 將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士
還押處理: 將由側門 / 停車場離開，可等懲教車 (懲教不是POPO唔好屌佢哋🤣)

如用這歌，可以代表我

聽日請咗假，天琦我撐你

如果喺出面聲援幾點到好

Push!!!!

十八

支持天琦

其實仲仲有慮義士 黃義士都係聽日

唔知係唔係同一個庭審

D

去!

聽日其實仲有兩個魚蛋革命嘅義士一齊上訴架
黃家駒同盧建民都係同一堂架
大家唔好唔記得呀
佢地唔係condom

有冇人話我知幾點可以攞籌

對唔住 天琦

聽日仲要係運動正式踏入第4個月

聽日見

P牌推唔到都照推呀

聽日高院要人

如果聽日都仲係咁塞
老閪都去咗先喎

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

一齊門口唱十八!!!

push it!!!

How can anyone downvote this?

睇返今朝交通 新界人表示過埋海唔知幾點先到

我特登請左日假

光復香港！時代革命！

仲有盧建民義士同黃定駒義士

好撚左膠
叫光復香港時代革命啦

聽日高院要人
全民日日戴罩 唔撚該晒！

只要大嗌 光復香港 時代革命就可以

推 仲以為自己記錯日子

香港人欠你

個個都知咪無人推囉

大家唔好咁早去 我想拎琴籌聽堂

天琦 上訴

起碼五萬人聲援吧?

Push!

我都係啊！
Mark埋喺日歷到

不是condom

我都想拎籌旁聽 住大西北

坐頭班車去到最快都要7:30
諗緊點樣再早啲

Push.
人不在港，希望聽日會收到好消息

睇下連登 唔記得了

護琦手出黎未呀

Push
希望天奇上訴成功

比天埼知道我地仲打緊架場仗
而且無忘記佢
同時法院外都係唔好大聲叫口號 注意注意
天埼知道我地係度 大家在心中

up

我覺得自己無資格入庭做旁聽

我會好早到，但我會留翻旁聽位畀天琦最愛嘅人

我只有一句話想同天琦講，就係：

我希望你仲願意相信人

而家再衝你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

如果屯門，960/961頭車大約6點去到港澳碼頭，屋企附近冇站就N260轉車站轉

Push!!!!!

關邊區乜撚野事?

開左個護琦手POST完全無人回

T

有冇手足真係去左高院等通宵？

要上訴成功呀

Yes

從不知天高與地厚

推呀 點都去

應該去到法庭拎

一定要成功

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

從相簿中跟我又再會面 輕翻起每一片
十八歲再度浮面前
也許一切在變 又或者始終沒打算
我與我分開已很遠很遠 在浪潮兜兜轉轉

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

被人鬧到懷疑人生

推，我是護琦手

連緊急法都出埋
林鄭點會俾天琦出番黎
但係我仍然會抱住一絲希望
希望你聽日成功
我地香港人欠左你
一定要俾你聽到我地既口號
光復香港
時代革命

連登風向係: 勇武休息一星期

我們都是護琦手

【和理非】10月10日全民消費！

借推 仲有10月10號爆買日呀 推

【和理非】10月10日全民消費！

一齊互推好嗎

【和理非】10月10日全民消費！

你地連行動post都唔推就真係對唔住佢

tui

仲有另外兩位

有冇人知天琦會幾點到？
係咪要8:30前就到

聽晒要見到你地咁多個
天琦

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

#我是護琦手

沒有天琦，根本不會有勇武誔生

#我是護琦手
大家一齊推： #我是護琦手

沒有天琦，根本不會有勇武誔生

但政府一定死都唔比佢出黎

加油！

都係7號庭

請病假

大埔有咩車可以去 唔識路

聽日見！希望拎到籌

天琦 永遠支持你

【和理非】10月10日全民消費！

互推好嗎

721 811 831 新屋嶺 101

係時候j 下啦大家

顯示 #1
臥狗爆屋！？

From朋友影片及親述 - 懷疑喬裝警

朋友住石門邨，今朝一落樓見到有兩個學生打扮嘅男子，被人圍住，原因係懷疑佢地上咗樓想爆其中一個街坊門。最後兩個人推開管理員想逃走，一個走甩咗，一個俾街坊捉住，入返大廈入面，管理處報咗警，但佢一啲都唔驚，大家見佢身上有對講機，懷疑佢係差佬，問佢係咪住客又答唔出，又話人地打佢，係咁話等差佬嚟囉。我朋友因趕時間無再等落去，臨走見到到有警車剛到。依家最幣唔知佢地想做乜，大家小心為上！

要人要人

護琦手

琦

核爆都要推

香港之父

推，天崎加油

聽日朝早6點起身去排隊

高院見

緊係會

係咪要去排隊拎籌嫁

無佢 無依家既我地

天琦

已請半日假去聽

光復香港，時代革命

要俾佢聽到光復香港，時代革命呢八個字

梁天琦

🙏

好！

天琦bb

push!

再推

11點高院有另一位手足開庭
還柙中申請保釋

請聽日到場嘅都支持佢

18

假已請

唉 又要射波啦

人手置頂

4點半起身 希望6點到法院拎籌

利申 大西北

咁多位 明天見

再推呀

推 天琦🥺

推呀推！！pishhhh

對得住

點會唔記得

我男神

去。。

聽日一定要嗌幾聲大既，幾聲就夠。。
一定要俾天琦聽到。。

真心膠
其實係咪逆其道而行
冇人去 冷處理

等政府覺得天琦過左氣
令上訴成功機會大啲？

一上訴得直即刻萬人接佢

光復香港，時代革命！

想射波

想知去到係邊到拎籌 未去過 準備今晚去

一定要去呀各位

一定準時到

認真佢出嚟 要冷處理 低調 因為一定比人針對
會比人批鬥做大台代表人物 又拉返佢入去
我地愈捧佢 佢死得更快

天琦，對唔住。

當年你走得太前，現在我們急追上來了。
希望你冇對我地失望。
期待我們一天在煲底相見。

光復香港，時代革命。

咁癲
我8點去會唔會已經無籌

有無人知通常幾點架車會到？

I miss u 天琦。。。。

想問聽日入去法院入面可唔可以帶口罩，同埋攞籌需唔需要記名

推呀要人

1

推，要幫天琦呀

去！

利申:大埔人
巴打你坐咩車出，我唔熟路

我怕多人到有得炒咋

推！！！
天琦

一定到

有無人知旁聽通常聽幾耐?

推返上熱門頭幾個post

過萬護琦手聽朝一齊聲援

係咪聽日即時知道上訴結果？

要俾天琦聽到國歌

出發緊

推。

去撚硬 係佢令我關心時事 政治

好快就要起身，聽日見

推上熱門啊 推到聽朝please

已經準備定幾包紙巾

手足陣間見

冇錯
香港人冇忘記佢

push!!

係 每一個人都係

700萬護琦手
keep住推呀！！！
我係護琦手

推爆佢！！

Support 天琦